作為沙田人 真係建議大家聽日發夢保護好自己

利申：借朋友ac

本人當然唔希望聽日發生咩事，但我建議大家聽日發夢真係多留意身邊既形勢同地理。

大家唔好睇沙田好大，但其實逃跑路線唔多，基本上進出得幾條路線（尤以火車站，沙田政府合署更甚） ，如果對面整路障封埋火車站基本上會比人包抄,加上聽日有好多交通工具改路建議大家唔好太過期望發生起事上黎可以搭車走佬。

以上純粹為住左二十幾年沙田既朋友發夢9up

香港人Be water!

push

不分化 不割席

大把山路

香港人BE 沙包
出黎企等比狗打->比狗打->大叫黑警呀走呀->散水

有啊，寶福山嘛

沙田市中心嘅巴士一定無曬，得返港鐵站，其實都好危險。大家無車就過對面河入第一城啦，有巴士同第一城火車站，見車就上，離開沙田先

唔係講笑沙田區佢地Call back up會超快 ，因為沙田路闊好少塞車，加上分署同分署之間距離又唔會太遠

大不了去朋友到打下機先囉 大把人住沙田

大致認同，但大家都要留意就係沙田行去第一城都唔近，只靠兩條腿行好易比人狙擊。
都係果句大家要判斷當時形勢保護好自己

排頭村個度都起碼分座山可以上

推啊

分整為零is ok ,不過你成大班人一齊上，只會比人迫上梁山泊咁款

傻啦，有乜事走過條城門河過隧道走击沙角邨在沙田圉站坐MTR走咪得囉。

大家如果搵到路突破，其實沙田圍站都係一個好選擇（非新田圍，唔好搞亂）不過大家到時留意番個邊有無開站

我打緊，比你搶先左

橋冇被人封就得，如果封左都幾難搞

最驚就係呢樣